邊個follow左 舊的港產片，新的影評 呢個垃圾page既, 唔該自動自覺unfollow再report

高登連登過街老鼠禿頭雨狗垃圾page之一
日日冷嘲熱諷反送中
在公在私, 麻煩大家report到呢個page收皮

要版權持有人先可以用版權理由report page
有時間既請聯絡片商舉報佢偷片放FB

雨狗想學人做KOL, 我要你屎都冇得食

又關雨狗事